琴晚發夢

夢見玩50人既first impression

其中一條問題係最唔想同邊個一齊
44/50 投左我

好撚迫真啊

好得人驚

個夢咩意思

有無人解答到我

有無大師

推

預知夢

44/50?

唔會係真掛

是但啦